是日午餐。。。。。

隻蛋衰左

可樂呢？

一向唔飲可樂

吉野家牛肉飯

好多肉阿

分在做兩餐